[有片]真·港女手持飲品質問警員作出無理拘捕

絲打

有無youtubelink....

冇 睇唔到？

勇武

有啲似凍檸茶

呢個時勢一個女人夠膽咁樣質問班強姦犯

界刂波袋

請解釋

張圖喺fb on9群見到

Ok
自膠

好好J

補圖

條女一路飲野一路屌.....勁

頸條狗帶套返落啲狗道

喺熱門度post埋 冇人推就瞓

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

阿蛇冇得飲 你地都冇得飲！沒收！

全民屌狗